無性生活真係好撚慘！

有拖拍又點🤦🏻‍♂️
無性生活好撚慘！

是

打J

同感~~~!!

有拍拖都要打J，甘拍拖做乜撚嘢啊

幾歲?拍左幾耐?

以為係自己開po

廿中，拍左差唔多4年

0次 ???

一年得個3-4年！
用年去計🤦🏻‍♂️

感建分

睇嚟你餓到癲咗

3-4次先岩

hey

係好撚柒餓啊屌！！

睇來你真係好唔吸引

兩個星期一次係極限，好少超過都無搞嘢

自問唔差，有米9🤦🏻‍♂️

苦行式戀愛，想成佛咪出家LOR

咁應該唔係你問題啦

陳生？

樣呢？有冇圖

咩原因先